[Kpop] 一人一首叫雞沉船時聽既歌

BI:

지나간 기억 속에서 산다는 건
活在過去的記憶裡
그 얼마나 무기력한 외로움일까
那會是多麼無力的孤獨啊
그 기억 속에서조차 잊혀진다는 건
連那些記憶裡的都遺忘了
또 어떤 순간보다 잔인한 아픔인가
又是比起任何瞬間 還要更加殘忍的痛苦
죽도록 사랑했건만 끝내 나 죽지 않았네
雖然曾愛的死去活來 結束了我也沒事呢
숨을 깊게 들이마셔도 내뱉으면 한숨이 돼
即使深吸一口氣 吐出來的話 還是變嘆息
누구나 하는 이별이니 우리 슬퍼 말아요
無論是誰都會面臨的離別 我們就不要悲傷了
난 또 그대 닮은 듯 아닌 사람 찾아갈게요
我會再去尋找著和你不像的人

呢句幾寫實

TT

沉左船 第一時間重唔係諗WHAT IS LOVE?

Solo